{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 전곡펜션(한탄강 옆)"
    },
    "text": "韓国のグランドケニオンペンションは自然と眩しい眺望権、最高級パステルトーンのインテリアで有名です。 450メートル川辺の遊歩道に位置するペンションは、30メートルの絶壁の上に独立テラスがあり、幻想的な風景を誇ります。 チョルワンから発源した絶壁、ジンチャタンガンは水の音で巣を作り、高さを誇ります。 渡り鳥と鴨の群れが飛んできて、ソン岩の夕焼けと霧はリラックスした雰囲気を作り、まるで空を布団にして憩いの場を用意してくれる気分です。 ペンション内には汚染されていないきれいな一級水黄江があり、水深が浅く、家族や恋人たちが気楽に遊べる空間です。 周辺にはジョンゴク里先史遺跡地とハンタン江遊園地があり、恋人や家族が楽しい時間を過ごせるペンションです。 これからのあなたの訪問を大切に待っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランドケニオンペンションはどのような眺望を提供していますか？",
            "answer": "グランドケニオンペンションは自然と眩しい眺望権、最高級パステルトーンのインテリアで有名です。"
        },
        {
            "question": "グランドケニオンペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "グランドケニオンペンションは450メートル川辺の遊歩道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "絶壁の上に独立テラスがあるとはどういうことですか？",
            "answer": "グランドケニオンペンションは30メートルの絶壁の上に独立テラスがあり、幻想的な風景を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "川辺には絶壁のジンチャタンガンや渡り鳥や鴨の群れがあり、ソン岩の夕焼けと霧がリラックスした雰囲気を作り出しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような水がありますか？",
            "answer": "ペンション内には汚染されていないきれいな一級水黄江があり、水深が浅く、家族や恋人たちが気楽に遊べる空間です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはジョンゴク里先史遺跡地とハンタン江遊園地があり、恋人や家族が楽しい時間を過ごせます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "自然と美しい眺望を楽しみたい人や家族、恋人同士におすすめのペンションです。"
        },
        {
            "question": "グランドケニオンペンションはどこから発祥しましたか？",
            "answer": "グランドケニオンペンションはチョルワンから発祥しました。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のインテリアはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンション内のインテリアは最高級パステルトーンの色使いが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には独立テラスや一級水黄江があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 473
    }
}